依家係咪見到黑警就可以大叫肺炎狗？

即刻走 小撚心啲狗傳染呀